其實惡安法落實前, 最少有兩件事要搵定後路!

依兩樣就係612基金同連登, 我唔肯定會唔會即刻有影響, 但如果到時先諗可能會太遲!

大家有乜意見?